有無人覺得一落雨就會好無安全感？

橫風橫雨呀

我都唔洗翻工嘅:p

我倒返轉
落雨覺得好安全

至憎好天氣
感覺太平凡，太普通
每日都希望有啲特別事發生
落大雨有啲末日，災難feel，反而好享受
不過每次停雨都係屋企hea柒訓，好無聊

落到個心好煩

渣ga

落大雨有啲末日，災難feel exact7ly 好鬼驚

唔覺無安全感 不過落雨好憂鬱

但係橫風橫雨就另計 個人好興

落雨 個人會好舒服
D雨聲

blue 到一個極致 然後望住個窗狂發呆

落雨嗰陣瞓覺好唔舒服

對唔住囉咁我咁翻緊學架嘛

落雨嗰陣瞓覺好舒服
好鍾意
超鍾意

我都係

唔覺，好鍾意落雨好有feel

個天灰濛濛會憂鬱 同過去經歷有關
好鐘意藍天白雲陽光普照 熱都冇所謂

但係屋企就好正 好warm

一入黎以為係IQ題

唔鍾意太猛太陽, 但又唔鍾意擔遮

落雨係室內好撚有安全感wo,
尋晚打風好撚好訓, 出邊呼呼聲